法案係未加辣版本!!!？

見到人講今次通過既版本係無制裁家屬
所以依然可以透過家屬走資
咁有屎用阿？唔怪得班狗官完全唔驚咁

參眾兩個版本各有各好

所以一直都係亮劍⋯⋯

同問，全部新都冇講分別

眾議院已經加辣,參議院係再加定減？？

眾志應該寫篇文章交代成個立案的過程